Aztech Homeplug 問題

轉用左HL117EW行WIFI同WIRED依個HOMEPLUG之後 WIRED連線係冇問題 但想根據佢俾既網址10.0.10.254去改返SSID同WIFI PASSWORD 但就係連極都連唔到
另外用手機SEARCH 都係見到HOMEPLUG係有WIFI訊號射出黎 但用佢DEFAULT個WIFI PASSWORD連線又係連唔到 話密碼錯誤...

想請教各位巴打知唔知問題係出係邊到

推一推

希望有巴打解答到